肥婆食屎啦

啲肥朱儒平時on99笑鳩人生咁高，透氣特別大聲搶鳩人地啲氧氣都算
地鐵成粒肉丸咁又衝又撞，撞唔贏又西面on99，又易畀人踢中，咁矮鬼睇到咩
落雨擔遮又要行有瓦遮頭，最中鍾意用把遮叉鳩人隻眼
祝所有肥婆畀狗屌